美國駐香港及澳門總領事館暫停所有常規簽證服務

由3月19日起 ，美國駐香港及澳門總領事館，會暫停所有常規嘅移民及非移民簽證服務。更改預約無須缴費，簽證費用會有效一年。我地嘅美國公民服務部會繼續提供所有服務，詳情:
Starting March 19, the U.S. Consulate General in Hong Kong and Macau is suspending all routine immigrant and nonimmigrant visa services. There is no fee to change an appointment and visa application fees are valid for one year. Please monitor our website for updates. Our American Citizen Services unit will continue to provide the full range of services. Details:

Can you feel it

今次真係咁大個人第一次feel到咁重火藥味

來了來了
聞到陣攬炒味

Sir this way
Let me take you to dog house

幾時先捨得取消關係法

自貿區應該差唔多

好似有事要發生了

好彩用bno搞咗

中美大戰
唔知美國定中國贏

the war is coming?

仆街約左下星期搞
仆街肺炎

廢話

Sir this way

最驚攬住一齊死

一齊幫手打支那

港共仆街啦，等美國護照被取消，資產被沒收

尋日咁撚串話要趕美國d 記者呀啦

開戰前夕

can you feel it

我都覺似肺炎多過中美角力

停簽證 係疫情因素 定係 準備做野啊？

比連登仔打下飛機啦，係屋企咁悶

真攬炒

預左
兩個月前整左

Push

我準備好迎接美軍了

火藥味重到

Why not both?

winter is coming

似差一次刷槍走火就會開戰

SIR THIS WAY

因為美國都可能封關
咁批左visa比你又有咩用

扮香港人嘅支那人點算 ?

今日宣佈
唔比美國記者入境

等睇BNO無用論

正喎喂

Oh say can you see

Cold War II

趕記者丫拿你老味

美軍來了

好想好快睇倒取消咪雜種個女張美國綠咭

班中國留學生好危險

冷戰來臨了

取消所有中國人美籍日子不遠了

用那金指環做證

取消埋習大大個女張綠卡會點

唔止停移民，之前設咗部門專門取消國藉，一班在美小粉紅 共諜 紅二代全部都要擁抱祖國。

我們會盡快恢復常規的簽證服務，但目前未能提供具體時間

有冇得匿名舉報

中美角力
另類戰場, 睇黎係時候要歸邊, 跟錯邊就係咁先

突發 Twitter要人 Trump再次講Chinese virus 被左膠同五毛大軍圍插緊

WW3

好彩12月時搞左，去埋

加埋兩大艦隊係南海 我信準備做野多d

未見過獨裁者可以贏到美帝

我都係

開戰了嗎？

嘩屌

有理冇理bno 續左先
到時掛係心口走難

下一步就召回大使

咁如果從來未去過美國（即係以前冇簽過證）
咁嘅情況之下係咪冇得再去美國

關咩事 bno家陣又簽到咩

等睇美軍用軍機接國民走

似係有野發生 一係鎖國 一係中美大戰

但正常鎖國的話 都應該照搞簽證 反正係你地去唔到 錢佢又照袋

奇怪

呢張會係皇牌

等下年

美軍喺中東都撤軍了
準備好曬啦

其他國籍嘅人都唔可以喺美國駐香港總領事館攞簽證？？

bno?

係就快啦，捱唔住了

墨爾本D領事館都停左啦
上兩個星期搞完passport, 佢剪左我舊個本, 依家又無得去拎新passport

老屈美帝結果

有冇外國其他？
想搞visa 雖然好大機封關

有咩分別？ 雖然我都係BNO

點都好過廁所板

美國有偵察機係南海飛近香港

無續好耐

揀country 睇

制裁一步步迫近了

想問下學生簽證係咪都停尻埋
見佢果到寫要填Inquiry Form其實係約傾定係即係純粹For Inquiry

美軍重返亞洲部署多年，ready 好啦！

共享支那榮耀

Ching 有無 source?

咁點去美國？

美國本土封關

jeng

意思係驚個領事館Office啲Staff被病毒感染？

I feel it coming

垃圾美帝

大陸無停喎
剩係停咗香港

如果中美角力就停埋大陸d領事館
但係得香港停

會唔會係試水溫？
如果中國啲領事館停晒就好似好大鑊咁

只有內部人先知啦

已經係香港100km外集結

Ww3

撤僑就真打

學好英語丘，全面帶路。

返曬北京啦，中國疫情減退啦。

美國等歐盟
歐盟只要一開聲美國一定第一個埋岸

中国又然

又唔會咁曬
參考二戰案例，所謂日裔美國人要入集中營統一管理、防諜
如果參軍上前線嘅話，可以全家出營

詳見：上年日劇sp「兩個祖國」(兩集合共4個鐘）

支那又贏

2019年果陣做咗B1/B2